{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3069&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 보보스"
    },
    "text": "喫煙室と禁煙室が分離して運営され、人数追加時には5,000ウォンが追加されます。 周辺には大田複合ターミナル、CGV、ハンナム大学、ウソン大学、大田駅、大田デファ公団などが位置しています。 客室の内部施設は、全客室で65インチでNetflix視聴が可能で、準特室にはLOLゲームPC、ラブソファ、オープン特室にはマッサージチェアが備えられています。 シネマルームとバトルグラウンドルームではそれぞれ5ルームと2ルームで利用でき、待室は朝9時から夜10時まで常時用意されています。 先着順でシネマルームまたはラブソファルームをアップグレードできる特典が提供され、現場での予約も歓迎しています。 フロントでは電話で予約及び払い戻しポリシーをご案内しており、未成年者の青少年男女同室での宿泊は法的に不可であり、9歳未満の青少年の予約はできませんので、予約前に宿泊先にご確認ください。 予約完了のためには口座入金確認が必要であり、国民銀行口座番号722-0-043069預金主イム·ジェギョンに入金してください。 最後に、マイレージに関する案内はありません。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は喫煙室と禁煙室が分かれていますか？",
            "answer": "はい、喫煙室と禁煙室は分離されて運営されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大田複合ターミナル、CGV、ハンナム大学、ウソン大学、大田駅、大田デファ公団などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室で65インチでNetflix視聴が可能で、準特室にはLOLゲームPC、ラブソファ、オープン特室にはマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "シネマルームとバトルグラウンドルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シネマルームとバトルグラウンドルームの利用時間は朝9時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "アップグレード特典はありますか？",
            "answer": "先着順でシネマルームまたはラブソファルームをアップグレードできる特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約は電話でも可能ですか？",
            "answer": "はい、電話で予約も受け付けております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の青少年男女同室での宿泊は法的に不可であり、9歳未満の青少年の予約はできませんので、予約前に宿泊先にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように確定させればよいですか？",
            "answer": "予約完了のためには口座入金確認が必要であり、国民銀行口座番号722-0-043069預金主イム・ジェギョンに入金してください。"
        },
        {
            "question": "マイレージに関する案内はありますか？",
            "answer": "マイレージに関する案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 454
    }
}